有冇巴絲一到星期六日同我一樣都好悶

全職炒股嘅巴打
一到星期六日都發現啲時間好難過
簡直度日如年
團體活動又要等齊朋友放假

好悶呀，仲要九點鐘起身

係到教下人炒股囉
利申：得儲蓄户口

唔好傻啦
係舊登試過啦
到時又會有hater

無論咩人都要買股嘅，買落藍籌股收息都要，當然啦如果你有更好嘅選擇就另計

喺度搵偈傾就算啦